而家出緊去搭咩車

如果地鐵咩站落

觀塘區

地鐵唔停金鐘站

去前後附近站

中環hsbc,exit